如果石元泰博鬥貓Sir會係點？

一個青狗
一個五毛

一個pro Nikon
一個pro Sony

利申：此帖帖主即石元泰博

做乜你好似愈嚟愈戇鳩咁。

我只係忙完先處理返之前啲俗務

我既身位屌柒Jacky Ko名正言順